比較擔心撤回係同美國deal

港共最驚只係人權民主法案
假如唔通過 靠香港人繼續自己爭取自主 一定唔可能維持到運動嘅熱度
所以有d人問點解政府唔一早撤回
因為呢張係王牌 出左就無
好明顯宜家就係最佳時機

所以宜家我地可以做嘅
就係繼續向外國特別係美國輸出文宣
話我地絕不接受只撤回方案
與此同時，繼續煲大林鄭錄音證實香港已失去高度自治

總之全人類目標都係爭取美國國會通過法案

大力宣稱一國兩際已死好重要
呢樣係你而家收唔收番條例都改變唔到既事實

推，目標要清晰

岩 一定要推到美國國會過到人權法

同意，好擔心

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

無錯

Deal? 我deal佢老母呀

好明顯唔係做比香港人睇

所以香港人都唔可以縮，用行動話俾老美知咩叫五大訴求，缺一不可

美國人權法根本完全同收唔收返條修例無關
人地睇在眼內，成個港共中共點利用成個警畜部門鎮壓民主自由，同埋中共點樣唔承認中英聯合聲明
相信美國收咗咁多風，好清楚香港自治程度，冇咩可能deal到收返

2個可能，真撤，或者用緊急法避免上廣州

佢撤更加要全力宣傳點解缺一不可

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[緊急]如果共媒01係真，要全力推一國兩制失效同中英聯合聲明

入嚟幫手推
[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

5 demands, No one less

絕對可能

push

13/8

推

美國唔好信佢呀

有人問點解撤回左都要繼續
因為手足流左好多血
如果林鄭之前肯撤回，根本唔會發生之後嘅事
所以都係五大訴求缺一不可

9月8
我地一定要出黎，要美國睇到我地既決心

推
唔該所有外國文宣集中此點

大家要點做？？？

9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

同意,佢地唔想攬炒就應承你撤回

順便仲要分化埋和勇,然後又可以分化泛民,之後就係中立/淺黃
再令你地唔記得其他4個訴求
咁撚高招

係

九月八號係關鍵
推到佢光速通過

留意佢點講
‘直至撤回同保護香港自主前都會推立法’
即係話做到前面就可能唔推

留咗位縮沙

爭取美國國會通過法案

唔好擔心咁多，勇往直前

冇錯
佢驚香港人就唔會拖3個月

一定要推撚到美國做野 唔好比佢縮

美國應關注香港真普選問題

四大訴求，缺一不可

推
人權法案全力推

推撤還撤 黑警一定要制裁

文宣組準備
唔好俾港共過到骨
美帝必須懲罰個班人渣

九月八 好撚重要
要打感動
夾實美國政客

護旗手 旗海飄揚係必須

只要香港人唔收貨，美國佬就會照推法案！

終於有人明白
黑警d暴行已經衝出國際，同埋中聯辦策劃嘅721 呢？全部都係嚴重破壞香港民主人權同自治權。

學林鄭話條例一早就已經同“撤回”咗無分別啦，如果外國因為話“撤回”就收貨，就唔會推人權法啦。

班農係咁唸 其他議員係咪都係先

唔應該咁講，應該話呢三個月暴露左一國兩制名存實亡，由無理解僱，到警察暴力問題都可證明

所以林鄭一出聲
就立即同美國清楚講明我地唔收貨

true

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

九月八號
係唯一一次香港人喺外交上化被動為主動嘅攻勢

你啱
個制度出問題

星期日繼續去美領行動
五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可

其實 撒左都好 而家香港都行緊大陸法啦
講句野都襲警

咁市民做啲野影響美國長期利益就得

成個人權法重點落係香港民主自由同自治實踐程度，所以點解佢哋會牽涉埋香港要實行真普選
其實本身就同條送中條例本身無關，而係因為送中條例引發嘅運動，直接撕破香港一國兩制高度自治嘅假面目，美國先大力推法案

DKLM

人權法係最少要落實普選 點會撒回修訂就攪得掂

咁就大撚獲

同意，推

當美國佬on9咪 撤左條送中就代表有民主自由咩

美國無大家想象中咁有義氣
美國只係要求中國"和平解決"香港事件

如果只係撤回 然後香港人就收貨唔行動 美國佬都係會收貨
所以關鍵都係我地自己

無錯！同埋11月區選！

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

屌你老母，未贏收科？

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

讚成，一定要過人權法，對於我個人而言比雙普選更重要

無錯, 一定唔可以比美國放鬆
推到人權法通過為止

要比外國人知道警隊濫權, 同埋中共干涉先係最大問題!

唱美金啊！！

只是撤回惡法已遠不足夠，美國的《香港人權與民主法案》才是港府春袋
估計政府用盡一切方法（包括：扮軟化、扮誠意、用警暴等，軟硬兼施），打散香港人民氣
但是：當警暴沒有監管，秋後算帳、上門伏擊隨時來臨，阿仔返緊學老公返緊工老婆買緊餸，話拉就拉話打就打

721 811 831 每一日，想想港府如何摧殘年青人，那本是香港的未來……

五大訴求，缺一不可，企硬啊

之前美國話過要中共可以俾香港人有真普選
全世界都見到香港警察點解虐待香港市民
但而家五大訴求只得撤回呢個肯做
點可能接受

國泰事件,將來可以發生係外資,外國人身上,
法庭檢控主任話國泰航空事件，遲早會於律政司發生。
將來香港既外資外國人都可以受不公既司法迫害

有啲擔心美國放棄我地

同意
香港人權民主法案一定要通過
黑警一定要清算，如果唔係，仲講咩一國兩制

可唔可以call民陣試下入紙不反對通知書，等行動合法化，就算唔批都出師有名?

冇咁易，如果美國真係想決心打死支共 咁就另計

建議英文好既巴打打一篇解釋唔接受只撤回 + 極需要美國通過法案
其他人上twitter瘋狂retweet / 手動轉即可

之後就等9月8再出黎

五大訴求 缺一不可

所嫁9月8好重要

exactly

如果真係同美國達成協議 貿易戰讓下步加撤回

連登仔會唔會屌死美國

如果係deal 你點爭取

9月8 話比美國佬聽 一定要通過人棋民主法案

推 人權法！

Yesssss 我地要做文宣

１。）如果冇真普選，即冇方法去制衡中蟈，日後送中條例就會再出現。
呢樣野，大家同外國宣傳時，一定要強調。

２。）而且，到今日中蟈白色恐怖依然冇停止。代表外國企業係香港，隨時受中蟈干預，會迫外國高層，出賣良心，甚至出賣祖國。

３。）黑警濫權冇制衡，佢地只會服務政權，外國人係香港安全冇保障。只有改革政權，先令黑警重回服務市民之心。

無錯，撤完之後呀侵出個tweet話good job case close 咁就仆街...

煲大 9月8 美領

Twitter 重點

1.警狗暴行
2.一國兩制已死
3.中共全面控制香港及世界

通過人權法可以揀住大陸個春袋，今次有哂機會應該會過，你估美國真係關心香港人嘅人權？通過咗美國係香港嘅影響力會增大，而香港對大陸係好重要嘅，你懂的

612 721 811 831

一萬億幾時還

推阿

Liberate Hong Kong

one country, two system, is dead

五大訴求，缺一不可

手足不是CONDOM!

清算黑狗
你我有責

Push

我反而係最擔心個獨立調查委員會。。自己覺得就算成立都無咩用。慢慢查下查下然後搵幾個出嚟祭旗當交代。
依家睇到根本成個警隊無一個係無辜，但又冇方法制裁到佢地。

真係好擔心
所以星期日全世界美領見

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

同意

pence

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、人主民權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向

你真係以為侵侵會同支那duel?叫支那投降咋

agger

一定要通過

如果佢612立即撤回，我地只會繼續變水煮田雞一世唔會醒

是咪太子死左人？所以佢先撒？？

五大訴求 缺一不可
我地9月8美領見 爭取美國國會通過法案
我要真普選

無錯，一齊上Twitter

林鄭係都要推台獨
都推醒左台灣人
香港人唔係唔醒啊

五大訴求 缺一不可 仆你個街 林病

9月8 更加要出， 求美帝過
2020無雙普選， 就要罰
到時我哋做莊， 唔要假普選

推！

完全同意，所以抗爭要繼續!
9月8日美領館見!

9月9日美國國會復會, 準備通過香港人權及民主法
9月4日香港政府就宣佈撤回逃犯條例

你話兩者之間無關係的話, 搵鬼信

冇錯，美國政府利益行先，所以美國人嘅想法，甚至係輿論係十分重要，所以一嚟文宣好重要，二嚟

唔好再信呢個政府，包括獨立調查委員會。
我要真普選，
暫時妥協只會給中共喘息空間，
之後政府會秋後算帳。
中共獨裁和香港民主不能並存，
美國政府都意識到呢一點了。
香港人要爭取美國國會通過人權法。
千祈唔好收貨，自己人都收貨，美國不會幫我哋喇!

佢而家玩撤回, 係等今個月去美國傾trade deal時, 用嚟交換美國唔好通過香港人權民主法案, 佢會話已應承香港人的訴求, 咁美國就冇迫切必要去過條bill, 咁你覺得美國國會上當咩? 只要係大比數通過, 侵侵都冇得唔簽.

當然佢之後照例會反口唔認數, 用公安取代警察, 照樣加快大清算, 繼續倒一萬億落海去補血, 玩新疆模式, 送晒班廢青返大陸再教育, 甚至送中+23條一齊嚟都得, 咁到時已過咗反抗的時機, 也消耗晒抵抗的意志, 睇你仲點玩?

以時間換取空間, 當年8年抗戰都用過啦! 仲要抄手下敗將D舊橋.

所以抗爭要繼續!
9月8日美領館見!

你唔洗擔心，一定係

五大訴求
缺一不可
5 DEMANDS
NOT ONE LESS

8號更加要出黎

冇錯，一定文宣
如果柒婆真係話撤
一定要黎一場大遊行俾國際睇，香港人係
FIVE DEMANDS, NO ONE LESS

Push this!!

推 !!!

所以908更加要多人出嚟

推 繼續加油

美國佬唔on9
但唔代表美國佬真心幫緊香港爭取民主自由
冇人知支那同美國做咗啲咩枱底交易

Push, 9月8號見

明知香港係歐美既金蛋
黑警同大6呢次玩到甘大
斷估無可能有得deal
大6Ｄ野，一時一樣
過到呢次
你估歐美Ｄ商會政客吾驚再有下次

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

Push, 狂tweet Pelosi, Trump, 邊個都好, 一定要繼續支持通過法案, 唔可以因為條例撤回就算數

9月8日
美國領事館

8/9一定要夠疊馬

人權法有講明要有普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推。
手足唔好心軟
唔為烈士同義士 都為將來諗諗

文宣要繼續做
唔好我覺得
我地冇得再輸

大家快上twitter出手穩住美國啲議員呀

徹回對美國有咩好處？點deal法？美國就係想打香港牌去搞中國

就算佢講撤回都好，只要一樣夠多人走上街頭
美國一樣會pass the bill

事實：一係港共倒台, 一係我地萬劫不復

人權法係美國對香港最有用既手段黎,唔覺得會因為咁就唔推
加埋美國都已經知大獲如果再係咁就頭痕,點都會推埋佢俾壓抑力支那

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

制裁所有共狗！

2020無雙普選就取消香港特別待遇！！！

缺一不可！！！！！

去美領JD is dead

我都係 美國一縮我地就仆街

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

五大訴求 缺一不可！
清算及解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

感覺上美國佬會繼續夾佢春袋
貿易戰又未完

所以文宣繼續做

下個主要訴求：追究黑警濫權濫暴

繼續上街吧 ！ 和理非

推呢個

推~~~

仲有如果睇Marco Rubio講

美國係知咩事,唔係撤回就搞掂,仲要預防赤化香港

真係好多人包括美國佬會收貨
因為對美國利益最影響嘅係送中法呀咁多位
恆指都因為呢個消息升

推 9.8 揸美國旗 2pm 見

五大訴求
缺一不可

絕對絕對唔可以信獨立調查
要同所有港豬講

［是咁的，有啲嘢想大家幫手］
小編驚萬一如果四點政府真係話撤回送中惡法， 班五毛會開始帶風向「政府已經讓步，市民應該收貨」

所以我想拜托各位幫手做一樣野，
一陣間四點嘅時候，可唔可以幫手喺TG/FB/IG/LIHKG/或者任何地方
重複以下呢一句

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

美國人權法案係基於警暴 , 送中根本唔係立法主調

不如做個民意調查Support?

908 一定要出

美國民主及人權法唔可以停㗎

不過trump講到明港共要用人道方法去解決件事
佢地係注重人權多過反送中
你一日大搜捕 製造白色恐怖 濫暴 唔處分警察
美國都未必會縮

咁難得有位入你

你撤回會搞到兩院議員都縮

咪玩啦

一股作氣

要同全世界講香港已經實行恐怖統治，送唔送中都冇分別

good

海外文宣啊

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

思想正確

Agger!!!

無錯！撒回絕對唔關香港人事，距只係驚左人權及民主法案。所以我地呢個時候必須要大量國際文宣！話比外國知我地絕對唔接受！

人權及民主法案
我相信國會贊成法案有部分都係因為曱甴濫權濫暴既

聽日trump trump就話president Xi 已經搞掂左
唔駛再過人權法

所以9月8大家一定要出黎比美國睇到我地要咩

請攪清楚

美國唔係要救香港
係要借香港攪中國
甚至攞埋香港金融中心

所以而家攪好曬文件
就算你撤回
佢一樣攪你

唔好咁天真

世界難得一見大好牌
美國佬會縮？

今個星期集合係點定行？

呢個真係堅
呢個先係重點

睇番美國由一開始到而家既態度都係講緊香港赤化問題
送中只係一個引子，主要係由送中帶出香港赤化問題原來已經去到咁嚴重
送中本身係呢一刻已經不再重要，好多外國文章對送中呢年事既報導其實已經唔太多 更多既係講緊赤化人權等更深入既問題 呢個先係重點

所以我唔會話美國佬冇影響 但佢地睇野冇咁片面

人權法應該會照上照過, 但過咗唔等於會即刻制裁林奠比卡超佢地, 只會係備用, 有咩事可以即刻將相關官員入黑名單, 唔會話唔通過等下次有事發生先再傾呢條法案; 而且其實中共最驚都唔係呢條法案, 你美國制裁林奠及至到中聯辦官員真係冇所謂, 又唔係制裁晒所有大陸官員, 不過佢地都怕再玩落去玩埋全球馬格尼茨基人權問責法同真係取消香港關係法.

本來都驚，但睇左早兩日日本news zero又冇咁驚，啲外媒其實心水好清

正評 推

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

美國佬要將香港絕對變成支共既春袋，呢條法案就必須要通過，咁好chance都唔珍惜，下次就未必有

星期日

一講撒回，恆指就升，呀爺一定買左好多，再叫林鄭講

我都覺得唔會即刻制裁 主要係比個信息港共 你仲係做到咁出面同樣衰
我就真係會郁手 阻嚇成份比較大

搞清楚
當初送中法係中國為左搞鳩美國在港企業
撤回好大機會只係其中一個談判條件
但如果中美傾得成
香港人又真係顯示唔到決心
美國無必要幫你

使乜擔心
因為目的真係咁

文宣外交最撚緊要
快手傾掂移民 佢老母就即刻收檔

200萬人再一次出動

一定要俾運動keep住落去直到五大訴求爭到為止
文宣同抗爭方向要繼續針對修例呢件事嘅背後成因同埋成立獨立調查委員會、落實雙普選的重要性同意義！

快啲Twitter!!!!一定要過人權法

擺明係打曬電話

8/9 !!!!

如果而家有人問點解撤回左都要繼續，咁其實佢地都唔係好了解緊香港發生緊咩事

我要真普選

一國兩制已壽終正寢
One country, two system is dead

9.8 要人
五大訴求 缺一不可

攬炒巴！
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

唔係想話打飛機，但有小小太睇唔起美國
睇下外媒都知送中呢件事本身其實已經小提及好多
主要都係人權等問題

一齊努力

五大訴求
人權民主法案
我要晒！！！

大家一定要推到人權法過呀

繼續抗爭

呢個真

美國唔好退呀

PASS THE BILL PLEASE!

呢個要針對要做好文宣

pish

緊急呼籲巴打絲打盡快推上 Twitter
民權法一定要通過

唔可以比林鄭黑狗 奸計得逞

你爛班美國佬on9既咩?
香港發生咩事佢地都一清二楚

香港民主及人權法係2020年立法會必須要全部直選, 唔可以有政治性考慮既DQ

9月8號記住去美國總領事館
用人數話比美國聽,我地要普選先收貨

幫推

仆街！
唔可以俾外國人以為勝咗！

無錯，要針對警隊黑幫勾結，濫捕虐待臥底插贓嫁禍老屈罪名
同美國所有外資講香港法治已死，必需通過人權法制裁香港

九月八日見
九月八日見
九月八日見

twitter戰線

見今日恆指反彈 心諗多數係班外資鬼佬 以為轉勢

所以我哋真要係各大論壇宣傳chinazi同支那威脅論

收貨嘅話
對得住佢哋咩？
以為呢個所謂嘅勝利係行行企企出嚟？
係用鮮血同埋生命換返嚟㗎
咁就滿意？
鋼鍊都有講啦 等價交換啊

1100人被捕
9位烈士
無數嘅人受傷

淨係換返一個撤回？
一個不知所謂嘅真相調查委員會？
合理嗎？
滿足喇咩？

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

所以8/9一定要人多

全部retweet 呢個

邊個袋住先邊個就係鬼
滅亡由臨陣退縮開始

記者會話有日本人被捕 唔比搵大使館 國際戰線

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

一萬億 還美國！

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

Agger

9月8號 美國總領事館 見

文宣 文宣 文宣

一定要美國出手通過

希望艾國政府會睇長遠d

現在對家打出「撤回牌」，我地應該要「表示誠意」，所以我認為勇武可以暫時（我強調只係暫時）休息下，由和理非9.8去美領，繼續爭取

推呀

係喎！而家退一步，即係好可能係應對美國個法案！

8號一定要去美領

-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

？？？？

事實證明堅持到底就會成功

今日先有人爆料大陸落咗幾隻貨櫃的軍事物資嚟咗香港老解基地, 你估裡面全部都係被呢?

近幾日仲玩緊嘅篤灰白色恐怖, 方向報今日仲吹緊急法, 克驚無限制濫暴都冇停過.

口頭話撤回, 遲吓再搞個真相調查委員會嚟魚目混珠, 零成本玩分化

搞咁多嘢, 一手硬一手軟, 玩分化拉一派打一派, 根本就係用嚟buy time拖時間, 降低反抗熱度同意志, 盡量要美國國會用低票通過香港人權民主法案, 只要唔夠2/3通過, 就呃侵侵同意trade deal去換取否決香港人權民主法案, 之後再收搭你班港毒分子大清算玩新疆模式, 捉晒D廢青去再教育, 然後順便走埋侵侵trade deal條數, 過咗海就係神仙.

五大訴求, 缺一不可!

贊同
真正要擔心o既唔係香港人收貨而係外援收貨

香港人每日見住發生咩事心知肚明
但外援重點仍然著眼於送中
831直情好多外媒當暴亂咁報
只不過會話由送中引起

無咗送中而繼續不明就裡
分分鐘直接讉責抗爭者

我都怕

唔可以降溫 一定要缺一不可

大家快啲TWITTER啲美國高官同議員，一日冇民主，一日唔可以撤回人權民主法案

開左Twitter 推文未！

9月8一齊出

佢講乜都好 8/9一定要出黎

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

yes
但9月7機場大家都要去
以示民憤唔可能就咁平息
而且呢個係我地嘅經濟牌

撤佢老母呀

Totally agree.

認同

其實美國佬唔係會care撤回定暫緩呢d濕鳩野

敵退我追
休息太on9啦
我地唔使講咩誠唔誠意
兄弟爬山 各自努力

除非佢同晒咁多個議員傾, 如果唔係都幾難deal
我覺得反而係想扮釋出善意俾吓外國睇

Agree

推
明明港共佔優勢 但呢個時候讓步
根本就係怕法案

我覺得有定心理準備會唔通過～大家繼續努力

推
見識過共狗嘅真面目，絕對唔可以手軟。

Deal 咩 港共憑咩同人deal

香港已經冇咗港人治港 高度自治 三權分立

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

就算美帝只係利用香港打嘴炮,我地只可以盡做.We have no choice!!!

星期日
一定要出黎

星期日一定要去美國領事館

中啦 撤左等佢唔過
過一排大清算

如果係，我地既文宣要著重黑警濫暴，人權等

一定要過人權法

本來就無 依家只係幻想泡沫爆破

要繼續同美帝講要通過呀

英文文宣

文宣大大

即刻上Twitter 洗版

HK ppl will not stop the movement until we have a real universal suffrage. US Congress is about to discuss 'Hong Kong Human Rights Democracy Act' and Carrie Lam's withdrawal is just a show.

Five demands, not one less.
#passHKHumanRightsDemocracyAct
#GlobalMagnitskyAct
#Chinazi

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

721 831

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

人權法一定要過
五大訴求 缺一不可

大家點睇脫共？

禁錯負評 要通過法案

907 機場
908 美領

一定要過

咁咪火魔法ifc

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Source:【831 太子站目擊者立法會見記者】

我deal佢老母

根本就係呃9美國

無用架 777
美國佬又唔係淨係睇一條例
佢係睇整體人權

淨係班狗做既野已經抹唔甩啦

一定要制裁班高官

推到法案過倒為止

制

新五大訴求：
第一，撤回暴動定性，撤銷所有襲警控罪！
第二，成立永久獨立調查委員會，廢除監警會。改革警隊，公開609至今所有警局及港鐵內錄影於公眾查閱！加強其他執法部門權力，制衡警權過大並可拘捕及起訴違例警員！
第三，要賠償所有受過警方暴力對待的市民，要設立無上限賠償基金，只要能夠提出證明，要按受傷輕重賠償！
第四，全力緝拿黑社會襲擊事件相關罪犯，包括721,荃灣斬人案，北角福建幫！
第五，落實真。雙普選，禁止政治DQ!

大家都好心水清, 今次林鄭只係跪美國, 並唔係回應五大訴求, 敵退我進！

撤回，撤乜嘢

1. 逃犯修例七月便自動失效， 但8月9號在政府網站仍有。 呢個叫失效！
2. 監警跟本就不可信，也沒用。 沒有獨立調查絕不收貨！
不如說林鄭已經自動失效，每次出來都講大話，或者信中共都好過信咗。

The message from Carrie lam is just a trick to fake all the foreigners! She didn’t withdraw the bill. She just ‘PROPOSE’ to withdraw the bill. It is just the motion to withdraw. But not OFFICIALLY withdraw!#StandwithHK #fightforfreedom

All four solutions are fake!!!!
The devil is in the details!!!
Neither of those are really helpful to the situation of Hong Kong

Fk

有 支那個畜生計劃都擴展到外資公司

係唔係到都好，都要9月8出來話俾全世界知，唔收貨
就算暗deal 都要交代

🇺🇸